{
  "Search for a product": "제품 검색",
  "All": "전체",
  "Name": "이름",
  "Username": "사용자 이름",
  "Role": "역할",
  "Email": "이메일",
  "Phone": "전화번호",
  "Active": "활성",
  "Items": "항목",
  "New Item": "새 항목",
  "There are no active stock Items": "활성 재고 항목이 없습니다",
  "Add one to get started": "시작하려면 하나 추가하세요",
  "Change Thumbnail": "썸네일 변경",
  "SKU:": "SKU:",
  "Quantity in Stock:": "재고 수량:",
  "Purchase Price:": "구매 가격:",
  "Supplier:": "공급자:",
  "Description:": "설명:",
  "You don't have permission to view stocks order": "재고 주문을 볼 권한이 없습니다",
  "Orders": "주문",
  "Week": "주",
  "Month": "월",
  "Year": "년",
  "Linked Product": "연결된 제품",
  "Name:": "이름:",
  "Selling Price:": "판매 가격:",
  "Category:": "카테고리:",
  "None": "없음",
  "View More": "더 보기",
  "You don't have any product connected to this item": "이 항목과 연결된 제품이 없습니다",
  "Connect Product": "제품 연결",
  "Submitted by:": "제출자:",
  "Mark as Cancelled": "취소로 표시",
  "Mark as Received": "수령으로 표시",
  "STOCK PURCHASE ORDER": "재고 구매 주문",
  "Purchase Order #": "구매 주문 #",
  "Order Date:": "주문 날짜:",
  "Delivered Date:": "배송 날짜:",
  "Vendor Info": "공급업체 정보",
  "Email:": "이메일:",
  "Phone:": "전화:",
  "Adress:": "주소:",
  "Item": "항목",
  "SKU": "SKU",
  "Quantity": "수량",
  "Cost": "비용",
  "Adjustments": "조정",
  "Action": "작업",
  "Amount": "금액",
  "Updates": "업데이트",
  "Suppliers": "공급자",
  "New Order": "새 주문",
  "You are currently out of stocks!": "현재 재고가 부족합니다!",
  "Items Summary": "항목 요약",
  "Ingredients Summary": "재료 요약",
  "Average Purchase Distribution": "평균 구매 분포",
  "You don't have permission to view stocks order history": "재고 주문 기록을 볼 권한이 없습니다",
  "Order History": "주문 기록",
  "Stocks List": "재고 목록",
  "Inventory Adjustment": "재고 조정",
  "Adjustments History": "조정 기록",
  "Date": "날짜",
  "ID#": "ID#",
  "Status": "상태",
  "Report ID": "보고서 ID",
  "Created At": "생성일",
  "By User": "사용자에 의해",
  "Add Supplier": "공급자 추가",
  "Close": "닫기",
  "Address": "주소",
  "Notes": "메모",
  "Add Item": "항목 추가",
  "Add Stock Item": "재고 항목 추가",
  "Initial Quantity": "초기 수량",
  "Unit": "단위",
  "Purchase Price": "구매 가격",
  "Supplier": "공급자",
  "Description": "설명",
  "Add Order": "주문 추가",
  "Add Stock Order": "재고 주문 추가",
  "Order Date": "주문 날짜",
  "Delivery Date": "배송 날짜",
  "Cancel": "취소",
  "Select a menu product": "메뉴 제품 선택",
  "Submit": "제출",
  "Restaurant": "레스토랑",
  "Restaurant Name": "레스토랑 이름",
  "City": "도시",
  "Contact": "연락처",
  "Tax ID": "세금 ID",
  "Postal Code": "우편번호",
  "Work Hours": "근무 시간",
  "Work Hour Limit": "근무 시간 제한",
  "Pay Per Hour": "시간 당 급여",
  "Meal Allowance": "식대",
  "Extra Pay": "추가 급여",
  "Extra Pay Minute Rate": "추가 급여(분당)",
  "Currency": "통화",
  "Save": "저장",
  "Appearance": "외관",
  "Language": "언어",
  "Theme": "테마",
  "Roles": "역할",
  "Permissions": "권한",
  "Users": "사용자",
  "There are no users with this role": "이 역할의 사용자가 없습니다",
  "Create Role": "역할 생성",
  "Role Name": "역할 이름",
  "Permission Level": "권한 수준",
  "All Reservations": "모든 예약",
  "Day": "일",
  "Schedule Reservation": "예약 일정 설정",
  "Table ID": "테이블 ID",
  "Guest Count": "손님 수",
  "Time": "시간",
  "More details": "자세히 보기",
  "Table": "테이블",
  "Today": "오늘",
  "Book Reservation ": "예약하기 ",
  "Guests": "손님",
  "In": "내부",
  "No reservations scheduled for today": "오늘 예정된 예약이 없습니다",
  "Book New Reservation": "새 예약하기",
  "Customer": "고객",
  "Phone Number": "전화번호",
  "Additional notes": "추가 메모",
  "Select Table": "테이블 선택",
  "Reservation": "예약",
  "Account Info": "계정 정보",
  "Personal Info": "개인 정보",
  "Verification": "인증",
  "Done": "완료",
  "SIGN UP": "가입",
  "Create an account to continue": "계속하려면 계정을 생성하세요",
  "Password": "비밀번호",
  "Next": "다음",
  "Login Instead": "대신 로그인",
  "Full Name": "전체 이름",
  "Country": "국가",
  "Birthdate": "생년월일",
  "Back": "뒤로",
  "Create Account": "계정 생성",
  "Your account has been created!": "계정이 생성되었습니다!",
  "A unique code has been sent to ": "다음 주소로 이메일이 전송되었습니다: ",
  "Verify": "확인",
  "Didn't recieve an email?": "이메일을 받지 못했나요?",
  "Resend verification": "인증 이메일 재전송",
  "Verification Sucessfull!": "인증 성공!",
  "Go to Dashboard": "대시보드로 이동",
  "ID": "ID",
  "Total Cost": "총 비용",
  "Discount": "할인",
  "Created By": "작성자",
  "Order": "주문",
  "Print Receipt": "영수증 인쇄",
  "Info": "정보",
  "Created by": "작성자",
  "Created at": "작성일",
  "Checked Out": "결제 완료",
  "TIN": "납세자 번호",
  "Total": "총합",
  "Payment Method": "결제 방법",
  "Products": "제품",
  "Price/un": "단가",
  "Edit Image": "이미지 편집",
  "Change Permissions": "권한 변경",
  "Deactivate User": "사용자 비활성화",
  "Activate User": "사용자 활성화",
  "Register Date": "등록일",
  "You don't have permission to view this information": "이 정보를 볼 권한이 없습니다",
  "Keycard": "키카드",
  "Disassociate": "연결 해제",
  "This user has no keycard attributed": "이 사용자에게는 키카드가 할당되어 있지 않습니다",
  "New User Card": "새 사용자 카드",
  "New Key Tag": "새 키 태그",
  "Salary": "급여",
  "Work hours:": "근무 시간:",
  "Extra work hours:": "추가 근무 시간:",
  "Meal allowance:": "식대:",
  "Unavailable Info": "사용할 수 없는 정보",
  "Total Work Hours": "총 근무 시간",
  "Please pass the card or key tag over the reader": "리더기에 카드 또는 키 태그를 올려주세요",
  "Table Select": "테이블 선택",
  "Layout": "레이아웃",
  "Grid": "그리드",
  "No items to display": "표시할 항목이 없습니다",
  "TOTAL": "총합",
  "Checkout": "결제",
  "Payment method": "결제 방법",
  "Amount Paid": "지불 금액",
  "Amount paid": "지불 금액",
  "Receipt": "영수증",
  "Finalize": "마무리",
  "Order Nº": "주문 번호",
  "Item Info": "항목 정보",
  "Inactive": "비활성",
  "Edit product info": "제품 정보 편집",
  "Toggle product availability": "제품 가용성 전환",
  "Delete product": "제품 삭제",
  "Categories": "카테고리",
  "Add Category": "카테고리 추가",
  "Insert new category": "새 카테고리 삽입",
  "Create menu item": "메뉴 항목 생성",
  "Insert": "삽입",
  "Item Name": "항목 이름",
  "Category": "카테고리",
  "Select a category": "카테고리 선택",
  "Price": "가격",
  "Thumbnail": "썸네일",
  "Upload": "업로드",
  "Welcome back": "다시 오신 것을 환영합니다",
  "Log in": "로그인",
  "Forgot password": "비밀번호 분실?",
  "Or": "또는",
  "Don't have an account?": "계정이 없으신가요?",
  "Error": "오류",
  "Something went wrong, could not start app. Please try again later": "문제가 발생하여 앱을 시작할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하세요",
  "You don't have access to the Restaurant's employee entries": "레스토랑 직원 기록에 접근할 권한이 없습니다",
  "You don't have access to this information": "이 정보에 접근할 권한이 없습니다",
  "Best Sellers": "베스트셀러",
  "Others": "기타",
  "Revenue:": "수익:",
  "Quantity Sold:": "판매 수량:",
  "You have no sales, for now": "현재 판매가 없습니다",
  "Today's Revenue": "오늘의 수익",
  "You don't have access to the restaurant's revenue": "레스토랑 수익에 접근할 권한이 없습니다",
  "Tables": "테이블",
  "Available:": "사용 가능:",
  "Occupied:": "사용 중:",
  "Total:": "총합:",
  "Reservations": "예약",
  "There are no reservations for today": "오늘 예약이 없습니다",
  "This content is unavailable": "이 콘텐츠는 사용할 수 없습니다",
  "Working Staff": "근무 중인 직원",
  "There is no staff working": "근무 중인 직원이 없습니다",
  "Profile": "프로필",
  "Refresh": "새로고침",
  "Logout": "로그아웃",
  "Dashboard": "대시보드",
  "Stocks": "재고",
  "Receipts": "영수증",
  "Menu": "메뉴",
  "Role Management": "역할 관리",
  "Settings": "설정",
  "Output Size: 400 x 400": "출력 크기: 400 x 400",
  "Failed to upload": "업로드 실패",
  "Uploading...": "업로드 중...",
  "Attendance": "출석",
  "There are no registered entries": "등록된 기록이 없습니다",
  "Error logging card entry": "카드 기록 로깅 오류",
  "Ignored entry": "무시된 기록",
  "There is no user linked to the card": "카드에 연결된 사용자가 없습니다",
  "There was an issue reading the provided card, please try again": "제공된 카드를 읽는 중 문제가 발생했습니다. 다시 시도하세요",
  "Could not fetch users": "사용자 정보를 가져올 수 없습니다",
  "Failed to load stock items": "재고 항목 로딩에 실패했습니다",
  "Failed to load suppliers": "공급자 로딩에 실패했습니다",
  "Failed to load stock orders": "재고 주문 로딩에 실패했습니다",
  "Failed to load inventory reports": "재고 보고서 로딩에 실패했습니다",
  "Failed to fetch roles": "역할 정보를 가져올 수 없습니다",
  "Could not get menu items. Please try again": "메뉴 항목을 가져올 수 없습니다. 다시 시도하세요",
  "Failed to delete menu item": "메뉴 항목 삭제에 실패했습니다",
  "Sucessfully removed": "성공적으로 삭제됨",
  "from the menu": "메뉴에서",
  "Failed to upload menu item image": "메뉴 항목 이미지 업로드에 실패했습니다",
  "Successfully changed product image": "제품 이미지가 성공적으로 변경되었습니다",
  "Failed to insert menu item": "메뉴 항목 삽입에 실패했습니다",
  "Sucessfully added": "성공적으로 추가됨",
  "to the menu": "메뉴에 추가됨",
  "Failed to delete category": "카테고리 삭제에 실패했습니다",
  "Sucessfully removed category": "카테고리가 성공적으로 삭제되었습니다",
  "Failed to insert category": "카테고리 삽입에 실패했습니다",
  "Sucessfully added category": "카테고리가 성공적으로 추가되었습니다",
  "Failed to load categories": "카테고리 로딩에 실패했습니다",
  "Could not connect to the server. Please try again later": "서버에 연결할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하세요",
  "Failed to authenticate Please try again": "인증에 실패했습니다. 다시 시도하세요",
  "Failed to load user permissions. Please try again": "사용자 권한 로딩에 실패했습니다. 다시 시도하세요",
  "Failed to add supplier": "공급자 추가에 실패했습니다",
  "Supplier added": "공급자가 추가되었습니다",
  "Failed to add stock item": "재고 항목 추가에 실패했습니다",
  "Stock item added": "재고 항목이 추가되었습니다",
  "Failed to add stock order": "재고 주문 추가에 실패했습니다",
  "Stock order added": "재고 주문이 추가되었습니다",
  "Failed to update supplier": "공급자 업데이트에 실패했습니다",
  "Sucessfully updated supplier": "공급자가 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "Failed to disconnect product": "제품 연결 해제에 실패했습니다",
  "DISCONNECT_SUCCESS": "{{name}}(이)가 성공적으로 연결 해제되었습니다",
  "Failed to link product": "제품 연결에 실패했습니다",
  "CONNECT_SUCCESS": "{{stock}}(이)가 성공적으로 {{product}}(와) 연결되었습니다",
  "Failed to submit inventory report": "재고 보고서 제출에 실패했습니다",
  "Sucessfully submitted inventory report": "재고 보고서가 성공적으로 제출되었습니다",
  "Confirm Inventory Report": "재고 보고서 확인",
  "You have one or more items that reach a negative stock amount. Are you sure? <br>This may tamper with certain RestroLink features": "하나 이상의 항목의 재고가 음수입니다. 계속하시겠습니까? <br>이로 인해 RestroLink의 일부 기능에 영향을 줄 수 있습니다",
  "Are you sure?": "정말 확실합니까?",
  "ORDER_STATE_UPDATE": "주문 상태를 <b>{{state}}</b>로 설정하면 이후에 변경할 수 없습니다",
  "Failed to update stock order": "재고 주문 업데이트에 실패했습니다",
  "Sucessfully updated stock order": "재고 주문이 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "Failed to upload stock item image": "재고 항목 이미지 업로드에 실패했습니다",
  "Successfully changed item image": "항목 이미지가 성공적으로 변경되었습니다",
  "This supplier doesn't have linked items. Switch suppliers or link stock items first": "이 공급자에는 연결된 항목이 없습니다. 공급자를 변경하거나 먼저 재고 항목을 연결하세요",
  "Selected a valid supplier first": "먼저 유효한 공급자를 선택하세요",
  "Total Quantity Bought": "총 구매 수량",
  "Total Money Spent": "총 지출 금액",
  "Failed to load product stats": "제품 통계 로딩에 실패했습니다",
  "Successfully changed settings!": "설정이 성공적으로 변경되었습니다!",
  "Failed to fetch role permissions": "역할 권한을 가져오지 못했습니다",
  "Failed to remove permissions for": "권한 제거에 실패했습니다",
  "Sucessfully removed permissions": "권한이 성공적으로 제거되었습니다",
  "Failed to add endpoint permissions": "엔드포인트 권한 추가에 실패했습니다",
  "Successfully added endpoint permissions!": "엔드포인트 권한이 성공적으로 추가되었습니다!",
  "Failed to delete role": "역할 삭제에 실패했습니다",
  "Successfully deleteted role": "역할이 성공적으로 삭제되었습니다",
  "Failed to create role": "역할 생성에 실패했습니다",
  "Sucessfully created role": "역할이 성공적으로 생성되었습니다",
  "Failed to load role users": "역할 사용자 로딩에 실패했습니다",
  "Failed to book reservations": "예약 확정에 실패했습니다",
  "Sucessfully booked reservation": "예약이 성공적으로 확정되었습니다",
  "Failed to cancel reservation": "예약 취소에 실패했습니다",
  "Successfully canceled reservation": "예약이 성공적으로 취소되었습니다",
  "Failed to load today's reservations": "오늘 예약 로딩에 실패했습니다",
  "Failed to get reservations": "예약 가져오기에 실패했습니다",
  "Now": "지금",
  "h": "시간",
  "m": "분",
  "s": "초",
  "Failed to create account": "계정 생성에 실패했습니다",
  "Failed to verify": "인증에 실패했습니다",
  "Failed to load receipts: ": "영수증 로딩에 실패했습니다: ",
  "Failed to load receipt data: ": "영수증 데이터 로딩에 실패했습니다: ",
  "Failed to upload user image": "사용자 이미지 업로드에 실패했습니다",
  "Successfully changed user image": "사용자 이미지가 성공적으로 변경되었습니다",
  "Failed to change user role": "사용자 역할 변경에 실패했습니다",
  "Sucessfully changed user role": "사용자 역할이 성공적으로 변경되었습니다",
  "Failed to toggle user status": "사용자 상태 전환에 실패했습니다",
  "Failed to disassociate keycard": "키카드 연결 해제에 실패했습니다",
  "Failed to fetch user info": "사용자 정보 가져오기에 실패했습니다",
  "Failed to attribute keycard: ": "키카드 할당에 실패했습니다: ",
  "Attribution sucess": "키카드가 성공적으로 할당되었습니다",
  "The keycard": "키카드",
  "has been successfully attributed to": "가 성공적으로 할당되었습니다",
  "Failed to add item to order": "주문에 항목 추가에 실패했습니다",
  "Failed to checkout": "결제에 실패했습니다",
  "Sucessfullly checked out": "정상적으로 결제되었습니다",
  "Failed to update order item quantity": "주문 항목 수량 업데이트에 실패했습니다",
  "Failed to remove item from order": "주문에서 항목 삭제에 실패했습니다",
  "You left an open table order with no items.\nTo cancel the order, click the cancel button": "항목 없는 열린 테이블 주문이 있습니다.\n주문을 취소하려면 취소 버튼을 클릭하세요",
  "Failed to cancel order": "주문 취소에 실패했습니다",
  "Your order was empty, therefore it was not saved in the registry": "주문이 비어 있어 등록되지 않았습니다",
  "Your order has been sucessfully Cancelled": "주문이 성공적으로 취소되었습니다",
  "Could not get order details": "주문 세부 정보를 가져올 수 없습니다",
  "Could not create order": "주문 생성에 실패했습니다",
  "Created a new order": "새 주문이 생성되었습니다",
  "There are no open orders on this table": "이 테이블에는 열린 주문이 없습니다",
  "This category already exists": "이 카테고리는 이미 존재합니다",
  "Your category must have 3 or more characters": "카테고리는 3자 이상이어야 합니다",
  "Failed to update menu order": "메뉴 순서 업데이트에 실패했습니다",
  "Delete": "삭제",
  "This action cannot be reversed!": "이 작업은 되돌릴 수 없습니다!",
  "Activate": "활성화",
  "Deactivate": "비활성화",
  "The product will be back available on the menu.": "제품이 메뉴에 다시 표시됩니다.",
  "This will make the product become unavailable on the menu.": "이로 인해 제품이 메뉴에서 사용 불가능해집니다.",
  "Could not update menu item": "메뉴 항목 업데이트에 실패했습니다",
  "Product activated": "제품이 활성화되었습니다",
  "Product deactivated": "제품이 비활성화되었습니다",
  "Failed to log in": "로그인에 실패했습니다",
  "Incorrect password": "비밀번호가 올바르지 않습니다",
  "User does not exist": "사용자가 존재하지 않습니다",
  "Failed to load reservations": "예약 로딩에 실패했습니다",
  "Failed to load revenue": "수익 로딩에 실패했습니다",
  "Failed to logout": "로그아웃에 실패했습니다",
  "RECEIPT N:": "영수증 번호:",
  "Original": "원본",
  "Taxpayer ID": "납세자 번호",
  "Qt/Product": "수량/제품",
  "T/Price": "총 가격",
  "Sub-Total": "소계",
  "Change": "거스름돈",
  "Thank you for your visit": "방문해 주셔서 감사합니다",
  "This receipt was powered by": "이 영수증은 다음에 의해 제공됩니다:",
  "Failed to print receipt. Please check if your printer is connected properly": "영수증 인쇄에 실패했습니다. 프린터 연결 상태를 확인하세요",
  "Failed to clear layout": "레이아웃 초기화에 실패했습니다",
  "Failed to update component data": "구성요소 데이터 업데이트에 실패했습니다",
  "Failed to delete component": "구성요소 삭제에 실패했습니다",
  "Failed to save component data": "구성요소 데이터 저장에 실패했습니다",
  "Sucessfully imported layout!": "레이아웃이 성공적으로 가져와졌습니다!",
  "Failed to import layout. Invalid content format.": "레이아웃 가져오기에 실패했습니다. 올바르지 않은 콘텐츠 형식입니다.",
  "Failed to load restaurant layout": "레스토랑 레이아웃 로딩에 실패했습니다",
  "Failed to load user attendance": "사용자 출석 로딩에 실패했습니다",
  "Connect": "연결",
  "Successfully activated user": "사용자가 성공적으로 활성화되었습니다",
  "Successfully deactivated user": "사용자가 성공적으로 비활성화되었습니다",
  "to": "에",
  "Sucessfully": "성공적으로",
  "user": "사용자",
  "Join Date": "가입 날짜",
  "Calendar": "캘린더",
  "Finances": "재무",
  "Light": "라이트",
  "Dark": "다크",
  "View Users": "사용자 보기",
  "View all users and their info. Only administrators may view addresses": "모든 사용자와 정보를 표시합니다. 관리자만 주소를 볼 수 있습니다",
  "View User by Username": "사용자 이름으로 보기",
  "View specific user information by username": "사용자 이름으로 특정 사용자 정보를 보기",
  "Edit Users": "사용자 편집",
  "Edit other users information": "다른 사용자 정보를 편집",
  "Set User Keycard": "사용자 키카드 설정",
  "Assign a keycard to a user": "사용자에게 키카드 할당",
  "Remove User Keycard": "사용자 키카드 제거",
  "Remove a user's keycard": "사용자 키카드 삭제",
  "Create/Modify Users": "사용자 생성/수정",
  "Create new user accounts and modify existing user information": "새 사용자 계정을 생성하고 기존 정보를 수정",
  "Already connected to another user": "이미 다른 사용자와 연결되어 있습니다",
  "View Suppliers": "공급자 보기",
  "View all stock suppliers and their contact information": "모든 재고 공급자 및 연락처 정보를 보기",
  "Create/Modify Suppliers": "공급자 생성/수정",
  "Create new suppliers and modify existing supplier information": "새 공급자 생성 및 기존 공급자 정보 수정",
  "Update Supplier": "공급자 업데이트",
  "Update supplier contact information and status": "공급자 연락처 정보 및 상태 업데이트",
  "View Stock Items": "재고 항목 보기",
  "View all stock items with quantities and supplier information": "수량 및 공급자 정보와 함께 모든 재고 항목 보기",
  "Create/Modify Stock Items": "재고 항목 생성/수정",
  "Create new stock items and modify existing ones": "새 재고 항목 생성 및 기존 항목 수정",
  "Update Stock Item": "재고 항목 업데이트",
  "Update stock item information": "재고 항목 정보 업데이트",
  "Delete Stock Item": "재고 항목 삭제",
  "Delete a stock item": "재고 항목 삭제",
  "View Purchase Orders": "구매 주문 보기",
  "View all purchase orders with supplier and item details": "공급자 및 항목 세부 정보와 함께 모든 구매 주문 보기",
  "Create/Modify Purchase Orders": "구매 주문 생성/수정",
  "Create new purchase orders and modify existing ones": "새 구매 주문 생성 및 기존 주문 수정",
  "Update Purchase Order": "구매 주문 업데이트",
  "Update purchase order status and process received items": "구매 주문 상태 업데이트 및 수령 항목 처리",
  "Order not found": "주문을 찾을 수 없습니다",
  "This order status has already been set": "이 주문 상태는 이미 설정되었습니다",
  "Unauthorized": "권한 없음",
  "View Settings": "설정 보기",
  "View restaurant configuration settings": "레스토랑 구성 설정 보기",
  "Update Settings": "설정 업데이트",
  "Modify restaurant settings such as work hours, pay per hour, contact info, etc.": "근무 시간, 시급, 연락처 정보 등 레스토랑 설정 수정",
  "View Reservations": "예약 보기",
  "View all reservations": "모든 예약 보기",
  "Create/Modify Reservations": "예약 생성/수정",
  "Create new table reservations and manage existing ones": "새 테이블 예약 생성 및 기존 예약 관리",
  "Delete Reservation": "예약 삭제",
  "Delete a reservation by ID": "ID로 예약 삭제",
  "View Receipts": "영수증 보기",
  "View all receipts with optional date filtering and pagination": "선택적 날짜 필터링 및 페이지 네이션과 함께 모든 영수증 보기",
  "View Receipt Details": "영수증 세부 정보 보기",
  "View detailed receipt information including items and customer data": "항목 및 고객 데이터를 포함한 상세 영수증 정보 보기",
  "Not found": "찾을 수 없음",
  "Role Permissions": "역할 권한",
  "Fetches all role permissions": "모든 역할 권한을 가져옴",
  "User Role Permissions": "사용자 역할 권한",
  "Fetches user role permissions": "사용자 역할 권한을 가져옴",
  "Fetches all roles": "모든 역할을 가져옴",
  "Create/Delete Roles": "역할 생성/삭제",
  "Create or delete roles": "역할 생성 또는 삭제",
  "Permission not found": "권한을 찾을 수 없음",
  "Role Users": "역할 사용자",
  "Gets all users with a certain role": "특정 역할을 가진 모든 사용자를 가져옴",
  "Change permissions linked to a certain role": "특정 역할에 연결된 권한 변경",
  "Change Role Permission": "역할 권한 변경",
  "Change permissions of a role": "역할 권한 변경",
  "View Orders": "주문 보기",
  "View all orders with optional filtering by status and table": "상태 및 테이블에 따른 필터링 옵션과 함께 모든 주문 보기",
  "Create/Modify Orders": "주문 생성/수정",
  "Create a new order and modify order details": "새 주문을 생성하고 주문 세부 정보를 수정",
  "Cancel Order": "주문 취소",
  "Cancel or delete an order": "주문 취소 또는 삭제",
  "Checkout Order": "주문 결제",
  "Process order checkout with payment and finalize order": "지불과 함께 주문 결제를 처리하고 주문을 완료",
  "This order was already closed": "이 주문은 이미 종료되었습니다",
  "View Revenue": "수익 보기",
  "View revenue statistics categorized by menu categories": "메뉴 카테고리별 수익 통계 보기",
  "Create/Modify Order Items": "주문 항목 생성/수정",
  "Add items to orders and modify order item quantities": "주문에 항목 추가 및 수량 수정",
  "Update Order Item": "주문 항목 업데이트",
  "Modify quantity of items in an order": "주문 내 항목 수량 수정",
  "Delete Order Item": "주문 항목 삭제",
  "Remove items from an order": "주문에서 항목 제거",
  "View Menu Categories": "메뉴 카테고리 보기",
  "View all menu categories": "모든 메뉴 카테고리 보기",
  "Create/Modify Menu Categories": "메뉴 카테고리 생성/수정",
  "Create new menu categories and delete existing ones": "새 메뉴 카테고리 생성 및 기존 카테고리 삭제",
  "Delete Menu Category": "메뉴 카테고리 삭제",
  "Delete a menu category": "메뉴 카테고리 삭제",
  "View Menu": "메뉴 보기",
  "View all menu items with categories and stock information": "카테고리와 재고 정보를 포함한 모든 메뉴 항목 보기",
  "Create/Modify Menu Items": "메뉴 항목 생성/수정",
  "Create new menu items and modify existing ones": "새 메뉴 항목 생성 및 기존 항목 수정",
  "Update Menu Item": "메뉴 항목 업데이트",
  "Change menu item information": "메뉴 항목 정보 변경",
  "Update Menu Order": "메뉴 순서 업데이트",
  "Change menu item display order": "메뉴 항목 표시 순서 변경",
  "Delete Menu Item": "메뉴 항목 삭제",
  "Delete an item from the menu": "메뉴에서 항목 삭제",
  "View Restaurant Layout": "레스토랑 레이아웃 보기",
  "View restaurant layout components and positioning": "레스토랑 레이아웃 구성 요소 및 배치 보기",
  "View Tables": "테이블 보기",
  "View restaurant tables with current order status": "현재 주문 상태와 함께 레스토랑 테이블 보기",
  "Modify Restaurant Layout": "레스토랑 레이아웃 수정",
  "Allows the user to change the layout of the restaurant, including tables, walls and other components": "사용자가 테이블, 벽 및 기타 구성 요소를 포함한 레스토랑 레이아웃을 변경할 수 있도록 허용",
  "Import Layout Component": "레이아웃 구성 요소 가져오기",
  "Import a layout component from external source": "외부 소스에서 레이아웃 구성 요소 가져오기",
  "Update Layout Component": "레이아웃 구성 요소 업데이트",
  "Update layout component position and dimensions": "레이아웃 구성 요소의 위치 및 크기 업데이트",
  "Delete Layout Component": "레이아웃 구성 요소 삭제",
  "Delete a specific layout component or clear all components": "특정 레이아웃 구성 요소 삭제 또는 모든 구성 요소 초기화",
  "View Inventory Reports": "재고 보고서 보기",
  "View all inventory reports with item details and user information": "항목 세부 정보 및 사용자 정보와 함께 모든 재고 보고서 보기",
  "Create Inventory Report": "재고 보고서 생성",
  "Create an inventory report and modify stock item quantities": "재고 보고서를 생성하고 재고 항목 수량을 수정",
  "Internal Server Error": "내부 서버 오류",
  "Images": "이미지",
  "Views an uploaded image": "업로드된 이미지 보기",
  "No file uploaded": "업로드된 파일이 없습니다",
  "User Images": "사용자 이미지",
  "Change user images": "사용자 이미지 변경",
  "Menu Items": "메뉴 항목",
  "Create/Delete items on the menu": "메뉴 항목 생성/삭제",
  "Stock Items": "재고 항목",
  "View Entries": "기록 보기",
  "View employees entries in the restaurant": "레스토랑 직원의 기록 보기",
  "View User Entries": "사용자 기록 보기",
  "View own user entries": "자신의 기록 보기",
  "Register Entry": "기록 등록",
  "Allows the application to register keycard entries while users with this role are logged in.": "이 역할의 사용자가 로그인한 동안 애플리케이션이 키카드 기록을 등록할 수 있도록 허용",
  "Check Authentication": "인증 확인",
  "Check if user is authenticated and return user data with permissions": "사용자가 인증되었는지 확인하고 권한과 함께 사용자 데이터를 반환",
  "No login": "로그인 없음",
  "Login": "로그인",
  "Authenticate user with username and password": "사용자 이름과 비밀번호로 사용자 인증",
  "Your account is currently not verified": "계정이 아직 인증되지 않았습니다",
  "This user is not currently active": "이 사용자는 현재 활성 상태가 아닙니다",
  "Already logged in": "이미 로그인되어 있습니다",
  "Sign Up": "가입",
  "Loading": "로딩 중",
  "Create a new user account and authenticate": "새 사용자 계정을 생성하고 인증",
  "Verify Account": "계정 인증",
  "Verify user account with verification code": "인증 코드로 사용자 계정 인증",
  "Invalid code": "잘못된 코드",
  "Logs a user out": "사용자를 로그아웃",
  "Request Verification Code": "인증 코드 요청",
  "Request a verification code for account actions": "계정 작업을 위한 인증 코드 요청",
  "You are requesting codes too fast!": "너무 빠르게 코드를 요청하고 있습니다!",
  "Dish": "요리",
  "Drink": "음료",
  "Kids": "키즈",
  "Appetizer": "전채요리",
  "Desserts": "디저트",
  "Cash": "현금",
  "Administrator": "관리자",
  "Manager": "매니저",
  "Sub-Manager": "부매니저",
  "Staff": "직원",
  "Kitchen Staff": "주방 직원",
  "User": "사용자",
  "Finished": "완료됨",
  "Cancelled": "취소됨",
  "Pending": "대기 중",
  "OnGoing": "진행 중",
  "Ongoing": "진행 중",
  "REMOVE": "제거",
  "SET": "설정",
  "Entry": "입장",
  "Exit": "퇴장"
}